仲有冇人記得邊個ASHA?

佢簡直就係香港YouTube界既活化石
記得以前係舊登勁多人插佢
原來佢依家仲有拍片
之前仲係viutv拍過野，我明明成日睇viutv都認唔到佢出現過
佢以前真係好正，講中文既mk鬼妹 對比番依家，鬼妹真係唔襟老

睇哂佢去菲律賓d片，去印度都幾好睇

幾時剪返個長髮斜陰

呢D真係讀high school既時候最佳食用

越大越靚 條腿好正

係咩 我覺得佢以前靚啲

幾正有睇開佢

FBI is watching you

asha我愛你！❤️

i dont care fbi

呢家幾歲?

26

佢d片/vlog都幾好睇

a爺

點解舊登會比人插

高登邊有勁多人插佢
早兩年已經有po話佢係香港Youtube界元祖啦
喺度扮哂上咗好多年高登
冇咩好講 陣間樓主唔夠人講又話 「上高登好叻叻喎，老屎忽」

上高登好叻叻喎，老屎忽

係咪真係同俄仔拍拖

佢簡直係香港元祖級Youtuber，出道仲早過eminleo個班
係思覺老師 湯河個一輩

ruby個代?

仲早過ruby

港女偶像，鬼鬼哋，食洋腸又得食臘腸又得，再食埋tb都得，總之贏撚晒。

依家成個走樣韓君婷咁。。。髮型又唔襯